點樣先可以唔好成日諗住男朋友？

無論做咩既時候都諗住男朋友
佢一耐無on Whatsapp 又會係咁睇住佢last seen
又唔敢問佢做咩唔on, 驚佢覺得痴身
但又覺得好無安全感
試過搵啲野做諗住分下心，但做緊既時候都係諗住佢

諗住我

忙d再忙d
我都會咁 但同自己講佢都有自己既生活
惟有自己搵多d野做唔好成日mon住佢
雖然有時望到佢on唔覆自己都係會sad

閂咗佢

淨係會諗住男朋友

我都係呀
我自己都成日on住唔覆佢覆咗自己d fd先
但當佢咁樣做既時候我就會ff佢係咪同緊其他女仔傾計
好自私

會忍唔住開返

做我女朋友

女人真係好麻煩 做下嘢唔得閒覆就無安全感 好似要24小時stand by都有安全感 吖唔係 24/7都可能無安全感

我就成日諗住女朋友 情況同你地差唔多

how old

我都知自己唔可以要求佢所有時間都俾哂我
唔可以24/7 咁mon住佢
所以我都唔會成日問住佢今日有咩做，做咩咁耐唔on 果d
雖然成日好想問但都係無問
然後自己又亂諗野唔開心

你女朋友係咪好忙既人黎？

兩個都大學生讀緊書

我都好想知
成日去到邊做咩都好都諗住佢

只可以話有功課做果陣佢會好認真 會隔好耐先上ws
跟住我同你一樣都會有時見佢on住唔覆我 就會ff佢係咪同其他男仔傾緊 但我唔會 on左就一定覆佢先
同埋有時都會藍剔我/上過但無睇ws 雖然有時係無意
但個心總係有d唔開心

叫條仔閂

已經覺得佢睇whatsapp係睇其他group先㗎啦
係好少事 但我好在意
成日覺得同佢whatsapp講我自己野 佢都冇咩回應 好似唔想知我嘅野

屌你老母

同你同一個情況
我自小都無乜朋友 屋企又係破碎家庭
所以我好重視我男朋友
成個世界就好似圍住佢一個人而轉咁
佢無覆我一陣我就會開始擔心
唔係講緊擔心佢會同第個女仔點點點
只係莫名其妙地覺得想知佢做緊咩呢
然後無限幻想佢個邊嘅情景出黎

我會好睇重佢對我講過嘅嘢
例如佢話11:30開始會陪我facetime
但佢係自己係到睇動畫無理我
我就會覺得佢唔係陪緊我
我會覺得兩個人心靈上交流緊
靜靜地講下嘢先係陪伴
但佢就會覺得無可能24小時都望住我唔做其他嘢
覺得就算做緊其他嘢都係陪伴
可能我好奇怪啦
重視佢重視到佢有時候都覺得我煩
所以我都學緊點樣唔好成日諗住佢

但佢又好似唔會成日諗住我咁

我男朋友仲要有上莊 我同佢係用between chat
佢平時公事就用wts同其他人chat
雖然好信得過佢但有時候知佢都會自己玩下電話 而無覆我 話想抖下
絲打加油

但我男朋友就算唔係忙功課都會隔好耐先上ws
其實同異性有社交都好正常
我都係 我有時都會藍剔一陣先覆
其實無乜野，但自己又好在意佢咁做

好想佢忙完之後會同我講返佢忙左咩
但佢好少會咁做
我見佢無咁做，我自己有時隔好耐先覆佢都唔會講返俾佢聽我忙緊咩，睇下佢會唔會緊張返我

我同你一樣呀 只不過我係著緊女朋友

一模一樣
幻想完之後就唔開心
到佢搵返我既時候就好開心

你地facetime 會face 幾耐先

原來有咁多人都有類似既情況
其實你地會唔會同男/女朋友講呢個問題？
應該點講
成日搞到自己好唔開心，但因為無同佢講過，佢都唔知

直接同佢講啦，d野收埋收埋第時變分手導火線

算啦 唔開心得多佢都厭啦 其實都無咩好講
個個都要社交 佢又無錯 雖然會有小小唔開心
佢同人傾咪自己都搵人傾 搵下活動打發下時間
唉 可以點姐

唔好淨係用佢黎做生活嘅重心
揾下其他興趣做下

但每一次只要佢搵返我，我就好似唔記得哂唔開心咁
之後佢耐唔搵又唔開心返
係咁loop

好多時同人傾就會諗點解同其他人好似可以無時無刻都傾到，但自己男朋友就唔係咁

我都有其他野做
但一有空檔就諗起佢

I know that feel
原本未見到佢個刻仲係巴士到諗到好灰
結果一見到佢就乜都唔記得

係你嘅就係你㗎啦 個心唔喺你度 你諗嚟托咩

之前試過因為佢太耐唔覆自己係到喊
佢一約我出街就即刻無事

你又啱
其實係對自己唔夠信心

半個鐘

半個鐘佢都做自己野又好似過份左少少
我未同佢facetime 過，但通常講電話我都係專心同佢傾

之前都無聽過between chat
有咩特別架？

我依家就係有個咁既女朋友
唉...真係好撚慘
點解溫緊書返緊工佢都要話我唔理佢
好撚煩呀屌你老母

Between係一個app黎
可以同對方chat
專係save曬兩個人之間嘅相
永遠唔會唔見

lm

gay

我都好痴身 成日都掛住男朋友
佢溫緊書/有嘢做嗰時要忍住唔搵佢

好似 驚唔驚佢會搵其他女仔

我都係咁 成日諗住佢 一冇見面就亂諗
耐冇覆機就唔開心
想佢抽時間覆下 但又唔想令佢覺得煩

之前都係咁
最後迫走咗佢

我同男友無咩交流 好少wtsapp
之前我就秒回開 佢就幾個鐘覆一次
去到依家我都廢事理佢了
大家一齊隔幾個鐘覆一次

出去溝下仔囉

試下放低，記住 ～ 為自己而活 開心多了

絲打們
我今日先知原來自己並不孤單
但我成日會鑽牛角尖
覺得分手離開佢仲好 搞到自己咁唔開心都唔知拍嚟做乜
但佢一搵我我就冇哂啲情緒
今日我地send 過嘅訊息少過十句
我喊左兩次
但佢一覆我就開心翻
屌你老母男朋友
點解要咁對我

佢上堂whatsapp我 我會秒回
但係我whatsapp佢要等幾粒鐘或者上過線唔睇
時間耐左 我都攰 所以我就算見到佢whatsapp我 我都唔會即刻覆 我會半個鐘後先覆番佢
利申 有J

咩U

笑左 如果我個ex有一半你地咁諗就

唔想煩住佢但忍唔到 佢一唔係我身邊就好唔安樂

佢都係著緊你啫
你有無同佢講你點解唔得閒理佢呀

down 黎睇下先

我忍到唔搵佢
但自己忍到唔開心

驚，亦都知佢有搵
但同自己講，同其他女仔社交其實都正常

當自己好得閒
等人覆既感覺真係好難受

我都有咁諗過
但又唔捨得

出牆

我都會咁做
但佢有時又會秒回我
搞到我又想秒回返佢
咁就可以傾多啲

唔自爆啦

太痴身真係好煩
留D空間俾對方仲好
安全感係自己俾自己
你對佢冇信心就算日日見都一樣冇安全感

唔好咁痴身啦 其實男人冇諗過要搵第二個 就係因為你地冇安全感成日怕呢樣嗰樣 日日煩住佢先可能會有呢個念頭 適當給予對方空間 可以搵下嘢做㗎嘛 間唔中傾下電話 what下sapp 約出來先傾都得㗎啫

女人就係咁煩
跟本就係要24/7 先有安全感
好似唔洗做咁
講兩句又唔開心
成日唔講道理
個個星期 一有機會都已經會見
約下frd 飲酒 又話唔理佢
你地女人可唔可以唔好咁自私

但鬼叫我鍾意我女朋友咩

我都想知
我成日都好掛住我男朋友 好想佢做緊咩都話曬比我知
但佢又好忙 好驚會煩住佢

我同男朋友已經差唔多日日見
但我每次唔係同佢去旅行就好唔捨得佢
未出發已經會係咁諗無佢點算 掛住到想喊

一模一樣
未搵番之前係咁ff ff到唔開心得黎帶點嬲
但只要一搵番又即刻開心番
點解我好似咁女人心

我想係成個世界圍住男友轉
我都好少好少朋友，屋企又唔係好好感情
為左佢成日去佢屋企訓 幾乎晚晚都係
做咩都陪佢，有時仲陪埋佢返工幫佢手
我都好想可以獨立啲

我都覺得自己好女人

當佢秒回我 我都會秒回番佢 但係次次都係我最後講野 然後幾個鐘後再覆番我 再重覆番上面

個世界好大 除左拍拖 仲有好多嘢可以睇 可以嘗試
嗰時中二第一次拍拖就係exact7ly同你一樣咁諗
嗰時男朋友中七考緊AL 完全無理我
佢唔覆我就係到喊
但佢就教識左我 人生仲有好多嘢可以做
拍拖只係其中一樣姐

次次佢 whatsapp hea 9 我我個心都好唔安樂

但冇理由直接講話你hea 覆我架

一齊耐左應該會好d既
利申：痴身底

一齊之前其實自己本身都好獨立
但一齊左之後就想同佢做好多野
除左佢之外都唔想約其他fd

我都係咁
唉 明明已經無時無刻秒回佢 真係除左考試果陣
就算上緊堂我都秒回 但點解佢要專登隔耐d先回我（我知佢知我搵佢）

係咪對佢太好就會變理所應當 唔識珍惜 以你女仔既角度

有時可能係做緊其他野所以先唔秒回你既

同你一樣
好彩佢都算幾痴身 兩個出街多過同fd
但我都好怕佢有朝一日覺得我好煩

我都係咁諗黎安慰自己

我係成日諗好多野既時候都會考慮佢先
就算佢無約實我邊日出街
但我知佢有可能約某一日
我果日都唔會約其他人
廢事因為咁而約唔到佢

絲打你好好

以前女朋友又係好痴身，每晚whatsapp我要傾一個鐘先收貨，有時無online扮訓左又會俾佢識穿問我係咪打緊機or打緊j

有時又要傾電話傾2,3個鐘hold起條線，我主動講親收線就一定死得

嗰時覺得煩但依家無左諗翻又好懷念

我有時上緊連登就會隔一陣先覆佢
或者有時whatsapp 會係同同學傾緊功課

因為好想見到佢
見到佢好開心
不過佢應該唔知我咁樣做

對唔住囉佔有慾太強 其實都係因為著緊你姐

默默付出始終辛苦既都係自己

唔著緊你 彩你都傻

揾多幾個男朋友

係
呢d 野唔講既話佢根本唔會知
有時我甚至會唔想俾佢知我係佢背後對佢好

如果真係忍唔住既話 試下比佢知都係好事黎

我會諗好多野
有d怕佢知道左之後佢既感受

正路佢知道左應該係感動

唔想俾佢知我唔開心

抑得太多係心唔係咁好呀

屌我都係
雖然佢係個大仆街成撚日唔覆
我知佢上過線 已讀不回
後來想唔咁癡身 就開始都會唔揾佢
等佢主動
然後 就沒有然後了

只可以講 比自己忙啲 做多啲野 唔好成日鳩fingfing
雖然我都做唔到